完了

乜野一色 結衣可以行撚開

依度冇人識佢地

…

支持一色end

Btw其實唔係毒撚end已經收貨

我都覺一色比較好

最撚正係佢

點呀，姐係點呀

女豬原來係臭雞

拉

一直都懷疑佢個豬比葉山食左
第一卷話自己唔係處
應該比葉山屌過了

有講過自己唔係處咩

原來真你死臭雞

頭幾集 問結衣問題
結衣話係
佢話唔係

又癲左個
人地明明無講到

我9up都有人信

差啲想燒書